第二期保就業計劃 Big4又贏

如題 生意冇少 政府錢照袋 繼續話生意差冇花紅

hc都cut撚埋屌你老母

每年target繼續提高 梗係唔達標啦

唔妥咪舉報公司

第一期舉報咗無回應過
政府好似送錢比D仆街老闆咁

舉報乜野

無話過生意好唔可以申請

炒撚晒D人之後仲申請
肯定佢無再請人

不嬲做big4都賤過狗㗎啦
係做緊嘅人以為自己上等人

咁又唔可以咁講好多人想仆入嚟做狗

但係入唔到

我見啲重讀，舊時讀書最廢個班都入到
到底有幾垃圾先入唔到

咁要問下閣下啦

睇嚟你就係做緊big4狗
唔好意思 我就做政府professional grade嘅
依期係屋企好舒服wfh緊
你慢慢做奴隸啦

笑咗 公墓員

巳成過去，今年好多人都入唔到

宣誓咗未啊擁護國安法
唔好食黃店呀 炒你㗎

P.S. 我都係Work from Home

邊個知啊 你講就係啦 你話點就點啦

Fc咗未先

點會入唔到 2020年interview唔講野都會final round

2020年interview 開始左?

2019sor 上年前年都係易入難捱
其實真係有難入過咩

上年都未有疫情